連登要成大器仲欠最後一塊拼圖

屌！我個J圖日報呢！！！！！

岩岩發現HKG+ J圖日報仲有更新

推

又唔見你放圖

？？？？？？

對唔住呀巨龍，我對你唔住

屌
仲有一個網成日播唔到片

不過我唔介意用HKG+睇嘅

連登最後一塊拼圖

其實係必須要有PM功能

係喎

仲有呀
前往圖片位置

唔通連登冇人打J?!

第三張好撚正 有無ig

屌你老母！！！！！

點止第三張正呀？！
Search im.evie

J圖日報好似係街外野

有冇機同連登合作